七一租架SUV上惠東玩兩日，有咩要注意

租架別克Encore 1.4
唔知有冇後波雷達

唔好轉錯灣

聽聲停

咩車

直接後車cam啦， 雷乜鬼野達o丫。。。

好似幾爽
用咩app?

記得買不計免賠，可考慮買100萬三保同乘客保。如果你落order時無買，可以用app入面嘅customer service叫人幫你加返。

交車前，去深圳揾個油站打爆個油缸。你返深圳時路經的龍崗服務站都可以，但可能太遠，返到去時油錶可能會跌咗少少。

夜晚上highway，行快線唔好靠太左，可能有貓狗跳出來嚇死你，同埋會避唔切。

市內十字路口成日有盲毛唔望就出，所以行左線唔好太靠左，右邊要保持無車等自己可以隨時扭右一條線避，一隻手要放係boot boot嗰到準備boot 9啲盲毛。呢啲盲毛可以係26同46。

見到香港冇呢個牌子，試下

神州租車

好多謝巴打教路

七一大陸楂車 不了🤗
寧願搭車好過(電摩除外)

我宜家個腦諗緊要用左手打燈

你驚就驚大陸啲車
上面啲車亂咁來

七一大陸又唔係假期?

惠東有咩玩
巴打好似第一次租張身份驗證 記得搞左先 如果唔係無車攞就柒

去巽寮灣
當地人話係中國馬爾代夫

馬爾代夫同強國真係聯想唔到

記得要惡過班大陸佬 過線要堅決d 比人呠你都唔好理佢 如果唔係一世都過唔到線

呢個係大陸牌子，我親戚話呢隻牌子唔好揸
另外你去神州租… 你有無預先去門店登記回鄉證同車牌？神州好鬼麻煩架，你第一次租車無預早去登記嘅話，要等半日時間比佢確認你啲個人資料。

開車嗰到，記住唔係個個燈位都可以右轉，你見到閃黃燈嘅燈位先可以唔使睇燈號直接右轉。

我唔知惠州有無迴旋處，但記住千祈唔好用香港嗰套apply落去。大陸車入迴旋處唔會理入面有無車，佢哋係唔係都會直接殺入去，所以反而係迴旋處入面嘅車讓路比車入，做外圈撚其實好危險。出迴旋處時，啲車都唔會讓你出。到時你自己諗辦法啦，試過就會理解到點解大陸無乜迴旋處，同埋因為啲蝗亂來嘅原故，迴旋處成日塞車。

唔好信晒個百度地圖。有時有啲左彎可能改道閘住咗，呢啲情況你就右轉再駛前啲調頭。

咁激

我都覺大陸冇乜迴旋處，開頭諗因為大陸地方大唔駛咁起路法

仲有一點就係道路收費廣場好鬼亂，尤其係深圳嗰邊。解決方法係埋去最右邊第二條線就一定無死。

有啲路最左線可以直去及調頭，呢啲線好多時塞車，所以左線有車龍嘅話就cut去中線啦。

右邊第二條線
係咪一定人工收費

唔好燒左人地副偈